
                      Efectos visuales muy conseguidos y una idea que daba mucho de sí contrarestados por una banda sonora irritante y un guión, unos personajes y unos diálogos simplistas que convierten lo que podría haber sido una gran película en una película más del montón.
        
            